覺唔覺就算trump 真係連唔到任， 支那都好撚大獲？

整生化武器威脅全球， 直接搞到全球多國政要

而家同左派勾結洗底， 不過武肺呢單野已經搞到全世界人永不磨滅既記憶

今次仲嚴重過911恐襲， 總統都襲擊埋
支那今次條數就有派計啦

全球大洗牌即將開始， 過去幾十年全世界想同中國做生意就要黎香港， 下個幾十年會唔會轉做歐洲、新加坡呢？

咪on 9 喇 biden 同中國deal 好哂喇 大獲?
訓撚醒未啊你

冇可能

如果拜登上台，反中勢力冇哂後台，我敢寫包單，冇一個國家敢出聲反中國

大法官、 同國會而家係民主黨玩晒？

起起底就知你咩料， 88
完全封鎖

今日唔知聽日事

搏架咋大家都係

當初反送中大家都預計唔到會有國際線嘅出現

可以鬆章, 做樣, sanction san廢柴, etc